大波驊老公間安樂工程1977係唔係已經冇事啦？

即係美國唔制裁佢老公間公司？個制裁會唔會流咗少少？！